［光時一周年］光時團隊有野講

光

復

香

港

時

代

革

命

光時信得過
上次兩三日就送貨
快過HKTVMALL

我對上次等咗7日
不過係準時（7-14日送）
仲要早過我起身

已經幫襯過幾次，而家又多貨又快送貨

上次買呢盒佢仲送左包香口膠

個人認為佢地應該係Arm Channel果d YouTube Channel落廣告嘛～

大家推大力D

瘋狂買寶碧廁紙

光時算係咁 PR狗搵唔到位批鬥佢地

睇下龍門齊柏林，真係陰9公

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

送貨快左好多

Push

送貨比開頭改善左超多，1星期內就送到
不過貨品選擇唔多且經常缺貨，希望佢地搵多d貨啦

推